其實果套瘟室同咸片有咩分別

無厘頭劇情之間整幾段性愛場面，演技化妝道具服飾場景又係咸片質素
分別在於套片入面無野好j

覺得lisa幾正

咸片D演技更好

j個屁股？

j佢啲手指

咪就係j唔到囉

咸片唔會拮肚臍囉